其實所謂兄弟爬山 各有各做只係無奈之舉

作為一個個人選擇，你有你苦衷，你唔出黎，或者和平散去無人怪到你

但當暴政存在，推翻佢就係所有人嘅責任

根本所有人都心知肚明， 正確做法得一個

你可以話， 我做唔到100分，做50分你都冇必要鬧我呀？

而事實就係，你要推返呢條法例，甚至推翻呢個政府只係得"得"同埋"唔得" 呢兩樣選擇

所以如果你係一個有影響力嘅人, 你叫人和平散去, 和理非非, 而阻止人哋去做更激烈嘅抗爭
可以好肯定咁講，你係錯，絕對值得人哋去批判你

只係而家呢個時勢，所謂兄弟爬山各有各做，只係唔想內鬥， 好似以前有段時間國民黨同共產黨合作抗戰咁， 只希望班人唔好好似共產黨咁， 一路拖後腳

依家繼續和理非

你想坐到幾時，你又爭取到d乜？

當遊行變成打卡，趕潮流…
唔係唔好，至少你肯出黎

但打完卡之後呢？

每個人都知要終極成功 一定係要同共產黨完全切割

無論係
國師華夏聯邦
港獨
歸英
靠美

每一個方案目標都係先同中國共產黨切割

你認為現時未係時機 唔緊要
有有人想做 你應該理解 但唔係打佢兩拳
咁撚勇武你唔打差佬？

發夢見到有差佬打人，我一定還拖